致全港抗爭者：贏左就係革命，輸左就係暴動

如果你已經預左比人告既，姐係代表已經無野可以輸

成王敗寇

攬炒

ok

只許成功不許失敗

我哋已經犧牲咗咁多人命，有咁多人受傷，用咗咁多嘅物資，難得引起全世界大部分地區嘅關注
今次唔可以輸，只能夠贏

絕對正確咩暴動罪非法集結who cares
贏咗就乜事都無，保證無人清算你
只許勝不許敗

咁你等定暴動都得啦
以你地而家呢個方式
對方毛都唔會少一條

樓主英明!
我哋無退路，只能all in,
liberty or death.

一定要淨係勇務咩？

可以攬炒

法律就係為當權者而立

而我地要捍衛既係公正既法治

推

點先叫贏咗

they gave us corruption we give them revolution

831 遮打花園見
Live like there’s no TOMORROW

到贏咗個日 你就會知
Live like there’s no tomorrow

到有一日你呼吸到自由既空氣

831 見

For without victory, there is no survival!!

咩沒大台都要出？
從來都沒有大台呀ON999999

完全認同 樓主好波

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

大把人仲驚緊
我只係想講我地香港人已經冇得驚

push

攬炒係咩？

唔只係抗爭者 係全港市民
新疆維人大把無反政府
一樣被拉去集中營
藍絲撐政府又點？
響支那共產黨眼中都係潛在反動份子

大家記得要對準政權呀
加油！

光

要幾耐？ 等到所有人俾人拉晒之後？

屌即係點啫

Can't agree more

你可以除低口罩果刻

香港人要win !

而家都可以除。 俾人拉啫

咁姐係未得

831

點做先得？

頭也不回，一直向前衝

一定要贏！輸左就會變成六七暴動嘅左仔咁樣

puah

係世界同香港歷史，反送中永遠都唔係暴動，
係維護基本人權同社會文明對抗暴政嘅抗爭，唯獨不包括強國高牆之內。

支持

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

你警局有200萬個位咪拉攞

革命

nothing to lose

Push

收到~聽日係和理非出動，我要出去shopping推動經濟~
勇武手足休息下.

831 901 902 903

引用返梁繼平果句，香港人真係冇得再輸，如果你已經被逼到走投無路，而家唔放手一戰，更待何時？